【數碼鋼琴】有冇人用過Roland FP 30?

初學用黎練琴OK嗎?

用緊

值得入手嗎?

平價數碼鋼琴，以我所知FP30 手感冇得輸

推一推

買啦仲推

請問 FP30 街價大約幾多? 包啲乜嘢? 去兩大琴行買定街鋪細琴行買好? thx

你係邊到買架

如果你願意俾現金，又要行貨穩陣啲，旋轉拍賣有間代購行貨平啲，又送耳機，你可去搵下。

點知佢係行貨定水貨🤔

係咪個間smartlamshop

唔方便講邊間，隨緣買啦，唔想俾人覺得係打手，唔好意思!